其實香港最多咪變新加坡，一樣國際化兼人工高。

仲有祖國強大後盾

兩篇都係沈旭暉寫, 答咗你問題

咪傻啦 外資見到籍港咁唔穩定都轉哂去新加坡
中資都唔洗黎香港 香港無哂特色淪為中國城市
香港唔做金融仲有咩價值同產業
到時經濟崩潰唔會搞得返起
國際化就無喇 中國化就有

咁點解唔直接去sg?

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

國安法係攬炒，由中共先攬炒左香港，甚至話係焦土都不為過

新加坡獨立自主，英聯邦國家，起碼聽下西方國家意見
香港受中國管治，野狼外交，中國國企同外國公司如果有糾紛點算，有豁免

但新加坡奶共喎

澳門似啲

香港冇左獨特地位真係會變condom 攬抄成真不過係中共先出手

monkey business

諗太多

佢起碼有法治，西方可以保證自己利益，但係共產黨真係亂黎架

新加坡有合約精神
支那冇 完

新加坡點同香港？
係強權 但岀發點係為新加坡
香港係為邊個？要討好邊個？天平會傾向邊到
而人地高官係人材 我地高官係奴才